［JJ插沙］PS4 pro 畫面問題

小弟今日係老銅Sony 拎機返屋企，down完game諗著玩mon hun之際，發現個畫面一跳轉就變咁：

試左重新開機，換過插位都唔得，一到轉畫面就會跳呢個亂碼畫面
有無巴打知發生咩事

你個野壞左

拍一拍個Mon

換hdmi 線都唔得就拎番去再整啦

打斜45度角拍落去

一定壞啦